服務業巴絲平時會點對待店員？

有同理心,會好有禮貌
平時受埋咁多氣,有得發洩就盡發

正皮
始終知道佢地難處

正皮for sure

正皮
知道服務業好辛苦 好受氣

做過飲食業 出街食飯就唔會瘋狂催單

正皮

利申:零售撚

正皮，同埋試過俾完錢同佢講多謝哂好彩佢聽唔到

己所不欲 勿施於人

通常都會有禮貌d同佢地講唔該 笑容會好d

我心態係你點對人 人點對你
差既客總會有撞板既一日只係時辰未到

有時啲客同我講唔該我都會好自然應番句唔該哂

我都係 因為自己明佢地難處

之前買m記試過拎餐個時同番佢講多謝哂

利申: 以前酒店廚房佬

平時翻工俾客西面
到自己做客，出去買野食野，
又俾店員西面

咁你會唔會西番啲店員

做過就明有幾慘

岩岩比店員西面,
我仲同佢講左幾次唔該哂

好仆街

負皮既巴絲講吓原因啦

香港真係好反智，客人有時仲有禮貌過店員好多，好似我serve緊佢咁

推

一定有同理心,絕對唔會問廢話,係真係好唔識用,好必要先會問小小,人地幫完你講句唔該,小小的唔該已經係俾人有一份溫暖感覺

番工已經要keep住笑
收左工要買野好難笑得出同埋會西面
但基本禮貌就一定足

老老實實 客點對我 我點對客

申飲食業

So damn true

agger